有幾多人係唔知LMF呢隊野

我以為得00後唔知，原來我女朋友都唔知

利申：女朋友90後

我都唔知

Ching 幾歲？

90後

咁隊BAND入面有咩人知唔知？

淨係識mc仁

好少聽 淨係識老占

其實唔知咪唔知 知道左就好撚威咩
宜家00後最大都係18歲
你18歲個陣問你gun n roses係乜都唔知啦下嘛
你屌00後奶共冇問題 但唔好成日屌00後乜野乜野舊野都唔識咁撚老屎忽啦
利申86年

想我都好想好似中咗頭獎
其實好多人都唔識 根本唔關00後定90後事

就算唔熟LMF都應該聽過揸緊中指啦呀嘛

一無所有既鬥士

有野唔洗做，老細又吹我唔脹

lo jim有冇人識
我都係踩bmx先知佢係lmf入面

唔屌到你以為自己好撚型 屌那星
U know what the fuck I'm saying 冚家拎 冚家拎

00後唔知好正常啫係咪呀 唔好乜都屌00後好啵

有冇ching聽mr.big

Wild world/ to be with you 個隊？

又唔洗咁大反應嘅

係囉 女朋友歌都未聽過

其實我意思係00後唔識都叫做正常 咁者

有無人識大懶堂

大你些少聽緊Queen

聽緊TL

唔係扮老野 但都有聽